緊急MTR 開左一班空車住

啱啱調景嶺，開左一班空車住 黃埔方向
好大機會係開去旺角既特別車！！！

重搭地鐵？ 等比狗咬？